其實返大學入club上莊有冇用

唔想入club但係驚對搵工有影響

唔入連有interview都難

搏盡無悔

冇
淨係知你係大學玩得好開心
但根本唔代表到乜野